西灣河太安街交通警員 近距離開3槍實彈槍

原來已經一年 見到黑警開槍同埋聽到記者喊 (大約10:15)
真係好心up

關X榮
關家X
X家榮
黑警死全家

熊仔餅

仲有呢單

11.11中槍既熊仔餅手足有野想同大家講！

仲有中大保衛戰

臨瞓前一齊推上熱門！中大保衛戰紀念活動！

推 屌佢老母

推

咁就一年

仆街

屌你老母

年年講

最好月月講

關狗屋企去左邊
仲係冇消息

個個掛住講美國大選冇人理。

雙十一，槍殺人

為紮職
可殺人重唔係黑道
出得呢行遲早要還

俾人響有無可能唔復焯
死過返生重有咩好怕呢
唔通執返條命再激返死
唔知最後會發展成點呢

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

用槍口指住心口 咁都無事

仲係歷歷在目

再pish

點解個殺人犯全家仲開心快樂咁生活緊 dllm

屌佢老母死全家

個日真係好恐怖

Push

幫手足推

幫熊仔餅推

中國人就係一個講大話既民族

認暴動

呢3個pk仔食屎

黑警死全家

食屎關家榮

黑警仲諗住洗底，收皮啦

全家係咪移咗民?

黑警冇人性

關家榮改咗電話喇

唔開心既得被捕入獄既

關曱甴快d死
兩個女都一齊落地獄

nvr forget nvr forgive

P

"人可以被子彈打死，但信念唔會打得死。"

西灣河中槍男子周柏均

Up

無人想理呀

雙十一

黑警
佢d女就風流快活

兩個女唔知希無陰影

熊仔餅咁都冇事 真係好但世平安

記一世

[/size=6]光復香港
時代革命[/size=6]

叻仔啦關蛇
抆槍打人都無事
仲可以送阿女出國讀書

一年了

推
咁就一年了

關生殺人

奸渣榮

黑警幾時都要死全家

up

Tui

推一推先

......

黑警死全家！

黑警全部都不得好死

唔敢睇，對唔住

屌那媽好似之後仲要升埋職

唉

關x榮

手足就洗定八月十五啦

push

手足入獄就真係報應

關心家姐榮譽

一年，勿忘

推到全港人都認住佢個死人樣

一年，condom

佢兩個女英國生活好嗎?
我迫不及待好想玩玩了

交通警都學人送個女去英國
學人做家教會主席

其實淨係講佢個名冇問題嘅。

歷歷在目 唔'關家榮'事 死黑警 DIIM祝周同學早日康復

關家榮我屌你老母死全家

死五毛 𨳒你老母 又缺錢開工

一年

關家榮你全家都唔會好過

個女係咪讀德x

仲話好克制！？
死黑警死全家

講自己意見就五毛
係啦係啦 個個唔同意見都係收錢

有告熊仔餅？

侵侵輸撚左咁多個po，熊仔餅俾人槍傷一週年無人理。。。

佢認暴動

返香土啦 連登唔啱你

冇跟開，原來已經上咗庭。

Never forget

沒有這條罪 認你老母臭閪 關XX就是你契哥 契弟

黑驚死全家係必須

報咩應啊 3萬狗仲好地地

Never forgive never forgot

雙11 槍殺人

屌你老母

關家榮

Never forgive

呀關生 最近還好嗎

死黑警 賤種狗

佢個女最近幾好嗎

屌哂佢全家

X望學校

黎明行動

社會寄生蟲冇人性

唯一幸福係無死到

已經無日咀咒佢死全家

仲有冇咩可以做, 例如降頭之類

移民啦 香港唔啱你

去左外國

死黑警謀殺

推唔可以忘記

今日各位手足仲出唔出嚟

出嚟幫襯黃店

證明香港人幾仆街垃圾
罷個工都要人出黎 幫你塞馬路做返唔到工籍口被罷 擋果一槍e+重要比人告

never forgive

關家榮

永不忘記

黑警企圖謀殺

屌你老母不得好死

熊仔餅係咪白衫果位

雙11，槍殺人

Push, 黑警通通死全家

1111

唔敢再睇條片

阿xx榮果兩隻女依家點

搶槍抵食子彈啦

呢句好柒

關家榮 我屌你老母
長命百歲 百病纏身

已經一年

周同學

關x榮 呢個仇記成世啊

而家諗起都眼濕濕 記一世

個陣係電話睇到 即刻喊左出黎..

黑警

死黑警

大家記撚住殺人犯關家榮
仲有佢嗰兩個好似去咗英國嘅死孽種公廁

依家都完全唔敢睇返2019發生過嘅事一睇到就會好心up 想喊....

推，推到班冚家剷死全家